幫卡通人物改新名

我先，武藤油器

即系點？

阿姆蘿莉

做乜尻
轉過個字就當改左新名？
淫姐歸

新左啦，仲唔新？